建議大家5開心可找微信女發洩

微信女人工回覆,罵5過就block在他,再搵另一個.又可以抱持住救世人的心情,發洩心中的不憤,真是一舉2得,岩岩罵完,真是爽

毒到無徵信女搵

字都唔撚識打 樓主母語支那話？ 拉

搗左半粒鐘都無人回復

資料送中
不過你你支那下等賤畜
資料都無價值

blocked